Luego de realizar el trabajo, pudimos darnos cuentas de las siguientes cosas:
\begin{itemize}
\item Es un proceso iterativo, cuando definimos por primera vez el DER sabíamos que no iba a ser el definitivo. A medida que avanzábamnos con otras partes del TP, nos dimos cuenta de nuevas relaciones que hacían falta, campos que eran redundantes, etc.
\item Tuvimos que decidir cuáles restricciones que debía tener la base de datos eran implementadas mediante triggers y cuáles mediante constraints de la base
\item Una vez realizado el Modelo Relacional, realizar la implementación del modelo físico es una tarea bastante directa
\end{itemize}
